{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013642",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고흥 누림펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りしているか、払い戻しが不可能な場合が。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式を禁止し、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻します。 ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされます。 予約特典としては、一軒家の客室とIPTV/WiFiが利用でき、客室内にはバーベキュー場があり、バーベキューパーティーを楽しめます。 ペット連れの場合は、ペットが物品を持参し、ペット同伴可能な客室でご利用いただけます。 また、常備薬、駐車スペース、そして周辺の観光地も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を宿泊施設に事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対する費用は別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りしているか、払い戻しが不可能な場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただきます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の物品の毀損や紛失に対しては誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式を禁止し、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲み過ぎは許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻します。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、一軒家の客室とIPTV/WiFiが利用でき、客室内にはバーベキュー場があり、バーベキューパーティーを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊する場合、何が利用できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、ペットが物品を持参し、ペット同伴可能な客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "他に周辺の観光地も提供されますか？",
            "answer": "常備薬、駐車スペース、そして周辺の観光地も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 715
    }
}